CS 超越 Civil 成為工程系最大學系

17 年畢業生 CS 平均起薪係 21k，而 Civil 係 20.8k

咪吹奏it9啦
Civil世界第一

幾歲呀 仲剩係睇mean 不如睇埋median

做狗都好吹奏，堅係on9

土木工程師=專業人士
考牌可達月入十萬

咪就係
個mean俾啲4萬幾嘅拖高到

IT狗過百萬添

利申 做緊工程狗

的確係mean一般係因黎昆人，好似政府好仲以用mean

Median先有代表性

IT狗都咁多人爭住做
同人講讀CS 啲人心諗 : 即係IT狗啦
讀CIVIL EE MECH 啲囡囡即刻濕哂 : 叻仔 考埋牌做專業人士
做人做狗自己揀

依位CHING講得岩
要令更多人歧視IT狗, 你我有責

Year 2 要declare埋 EE? 以前係入左eee再揀

如果係EE既話 60人又係爆煲

鏗囝 咁做對大家都無好處

it虛火黎
重演2000年既科網泡沫
d咩machine learning, blockchain, IoT, 一戳就爆啦
civil就真係愈做愈有 因為工程係大陸cap香港水既主要方法

香港工程首選civil 次選EE
唔好中伏揀CS

鏗又喺度亂鳩咁up

的確係，巴打睇得好透，仲有2035+條水

講少兩句啦

香港=地產+基建之都
講左d咩自己參透下

好多2.幾既人揀CS

Grad到咪得 出黎打下code姐

份grad 2017報告邊到睇，
仲有mech少咗咁多 唔怪得今屆mech仔廢咗咁多。

年年都廢架啦

鏗哥又發功了

其實你Grad咗重日日打啲唔關你事嘅J有咩意思

諗到有個返緊JPMTR嘅人重日日睇啲師弟搵幾錢個景象真係